點解唔放個訓低人牆呀？？？？？？？？

捱夜睇到朝早
輸球咁嘅波

平心而論成三十米遠點會用多條友瞓喺度呀。佢斬喺上嚟打少個

真
通常再近啲先擺條友去瞓
再講我諗都冇人expect咁撚遠嘅地波會入
好彩牙朗張開雙腿

通呀朗坑渠

唔跳咪冇事囉，咁遠跳乜春

俾美斯省完之後開始有陰影